有無人覺得全民造星3 決賽好悶

其實全部人離開左個比賽都唔入流
真係好悶。。。

啲評判comments全部廢到嘔

唔覺喎除咗啲評判之外好差

隻ny唱到狗咁都話 精彩

啲朋友睇到瞓著哂

陳葦旋唱k ....

覺，一開波已經甩
好多人唱歌都好難聽
真正合格得幾個

屌你變成tb咁

得Anson beam 正常

最後投cy 無轉票

係

好心每人一個表演咪算 比評語咪可以詳細d
而家好似求求其其比個分就算

但其實點解好似個個都唔鍾意ANSONBEAN,我覺得佢呢個年紀黎講,都算有實力,真係認真表演

唔知係mixing問題定選手實力問題，個個把聲一開波已經好薄唔入咪，加埋各種失準，搞到比老豆屌我做咩開嚟睇

評判冇個音樂學院出來

心諗咪撚要我講野 自己都唔知講咩好

Production 問題
點可能參賽者之間 評判 嘉賓（冇）主持（得一個）冇交流⋯

因為無左台下故事鋪排

代frd問 佢miss左今晚決賽
依家想睇返 但viutv 未有
知唔知邊度有得睇返

同埋啲音響好有問題,成個SHOW都唔太流暢~中間混雜左啲工作人員聲音~無咩高潮位~中間個BATTLE其實可有可無~~同埋中間其實可以SHOW下觀眾投票選百分比~可以做到個戰況激烈啲

一開始2導師+10強表演，10分鐘去廣告
姜battle freebus 10分鐘
一場同mirror dance battle，10分鐘
一場同欣宜sing battle，10分鐘
計埋廣告一小時完，有時間慢慢講走勢，強尼講開波有分析力。
之後一個自選表演final，每人五分鐘，五十分鐘
8點半至十一點，應該夠時間俾鳩毛call out 評審battle。

Cy有乜可能得一分⋯⋯⋯ d評判太撚廢

邊度正常
勁難聽又冇新意
佢嗰個野就叫rap真係侮辱咗rap